要拎哂1/9-7/9期間有跳樓個案屋宛嘅CCTV

檢查升降機及大堂閉路電視
所有拎行李喼/大膠袋/紅白藍 /一切可能藏屍工具嘅人嘅相，然後對照

依個方法唔洗法庭/狗批准

越遲做，懷疑目標越多，必須馬上做，推上去，比業主立案法團知

推 1/20

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推2/20

推3/20

4/20

一批核心勇武可能真係比人殺咗

5/20

推5/20

7/20

老實講 你話拎就拎咩 有咩理據先

屌你 咪話推比業主睇到呢 識唔識字呀

要唔要寄本硬筆書法比你

推8/20

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

班狗應該清咗

你傻撚左

吠吠吠吠吠

推

係啦係啦 講野唔順意就狗啦

推9/10

咁你比啲內涵啦 話我傻撚咗 你同吠有咩分別？
講嚟聽下，點解係連登推比業主睇到係不可行呀？

我覺得同一開始個目的好似越來越遠⋯
就好似打機越打越多支線，有排都爆唔到機咁既感覺

一開口就屌我 叫我比內涵？我講你傻撚左你前一句同我講咩呀？on9到呢個地步
你憑咩要求業主幫你拎？一年咁多自殺案 你唔係傻撚左係咩？全世界圍住你轉？

pish

哦～業主唔可以懷疑自己屋宛嘅自殺案？
你有冇樓揸手？知唔知兇宅對自己棟樓樓價影響幾多？
先排除政治取態，業主比一般市民去查嘅動機仲大。
落堂，完。

補充，唔係比我，係比業主自己睇。

推推推推推推推推推推推推推推推

啱架啦 兒登仔

推！

吠吠吠吠 又人身攻擊 比啲內涵好唔好？大時代喇

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

你我無仇無冤，我冇必要對你口誅筆伐，到此完結

推10/20

第一句就屌我既人同人講內涵 笑到有腹肌

同意
覺得大家比人distract得好緊要…

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

而家大家有好多行動要做？人命關天擺第一唔岩？

Push

要查清楚！

樓主唔駛理佢
呢條狗毛嚟block柒咗好耐
成日周圍搗亂